曼聯今季其實無咩運

中柱次數應該數一數二 上次普巴兩球 岩岩綠木又一球
之前摩佬仲係度 個勢突然好返 反cup車仔 又比車仔臨完場追返 打返沉個勢
無錯 今季係差 但運氣都輸埋lor

利申 真曼迷 我唔理邊隊奪冠 我只想曼聯下半場反cup

垃圾冇人理

依隊邊隊黎

關我撚事咩